我都係想瞓覺啫

點解要咁精神。。。

整番Q先

Same here

我收好貴的

我希望三點開始有睡意

停課之後好多日都係咁身體差嗮

shit same........ 又無心機做嘢

我都係 唔想靠安眠藥瞓
最後都係食左

太掛住我了

same here

自從home office就日夜癲倒 明明日日都要9點起身stand by 究竟幾時可以番office

仲係好精神